Xbox series x/s pre order全世界sold out

一陣到美國開始

您購買的[Xbox Series X]庫存不足

到貸通知

索狗：玩到對馬戰鬼先講啦

又諗起尋晚俾人極速掃晒
說好的香港無人玩呢

又話無人買

明顯班xbox玩家有良心!!!!
賣鳩晒都無炒價!!!
非常好!!!
PS5炒狗垃撚圾!

真玩家

係我索為左壟斷市場而買撚哂D機

你條link入面有幾個都話xb貨量得ps5十分一

都有人話xbox貨量係PS5 3倍
之前好多傳聞都話PS5 粒CPU因為改左要OC生產有問題同生產線比MS搶曬出貨量會小過Xbox

其實唔使拗 4月份財報大家公佈“銷售量”就知

仲有

買唔到既唔駛多謝我
搵轉運好過俾錢炒狗

訂咗部series s

今次有冇機會55波

係咩舊game都玩到 gta4嗰啲？

有貨喎，邊到嚟不足？

所有年代的xbox game都玩倒

邊度有

咦掂啵

屌 碌柒了 ps5訂唔到
諗住玩xbox等ps5
啱啱禁結算真係無貨

在 Xbox One 暢玩超過 600 款 Xbox 360 遊戲，以及經典的第一代 Xbox 遊戲。精選的遊戲是 Xbox One X 效果強化遊戲，運用主機的額外效能，呈現更好的解像度、改善的紋理篩選，以及提升的顏色細節。免費體驗不同世代的遊戲，以及您個人珍藏的遊戲。對於 Xbox 360 遊戲，可保留您的遊戲儲存、附加內容、成就和玩家分數。而且透過 Xbox Live Gold，還能與使用 Xbox One 或 Xbox 360 的朋友一起進行多人遊戲。Xbox One 是暢玩過去、現在及未來絕佳遊戲的唯一主機。

有啲game重會提升畫質同FPS，呢方面有誠意過PS好多

可以玩番細個冇玩既game 入手部s先得

battlefield 3 yeah

美國一開pre order全部網一齊死曬

無奶油架！肯定係巨硬自己做數！我索天下第一

咁又大賞頭D
今日睇似73
頂盡都係64

可能係少貨者
未必關多人買事

利申：用緊索粉思考模式

終於有機會見到遊戲界再次百花齊放

一開波去返64已經幾好啦

上面啲兒登仔又當香港係世界中心

xb不嬲係歐美都係主流

有咩咁出奇

咪係不嬲係得啲ching chong rice eating yellow monkey 先玩ps

梗係唔係啦，PS4係在全世界都贏xbox one，美國，歐洲都贏，咁當然冇亞洲贏咁多

班索狗放流料
話咩香港地無人玩，搞到我無衝第一水
依加訂唔到喇

我都差啲領野，本身諗住首發第二日先落門市訂，點之夜晚上黎睇睇見到唔對路，好彩係官網等左個幾鐘等到佢補貨上到尾班車

講燒銀紙邊個夠巨硬來，無獨佔唔識整驚就同你成間廠買番來玩轉個頭買埋日系廠Sony 就仆街了

好想買Cyberpunk 2077個隻Controller，可惜只有One版。

Xbox SX一樣用得

北美唔係xb1贏個馬鼻咩

有競爭就最好

可以照用

Chino de mierda 先玩ps

屌你喇

香港任訂

邊度重有得訂？

Fortress

邊有

幾時有得再訂X